播國歌唔企起身 可唔可以扯旗代替

播國歌唔企起身 可唔可以扯旗代替